有無人生過癬？

醫生開左類固醇比我. 有兩種 一種勁d查兩個禮拜先
加埋要查一個月，有無師兄生過？要醫幾耐？生係腳度唔敢比人睇 我本身無貓狗 我都唔知點惹返黎... 生癬之前無耐 係球場仆街 兩個膝頭損哂 無洗傷口 唔知關唔關事 我係生係小腿後側 呈一個環狀突起既紅印 方便既可以留個telegram 交流下嗎？

如果係ringworm就係真菌入侵，同香港腳灰甲同原理，好難斷尾。會傳染嘅，你唔好抓完又摸第二度，抓完要洗手，沖涼毛巾換勤啲。

我本身想勸你擦藥膏之餘戒糖，但係你打波唔食糖唔得，咁你食少啲。

係澳洲好common 最重要係你既cream 一日都唔好miss 有9成既複發都係因為斷左 最好係沖完涼臨訓搽

點解澳州好common既？

唔知喎 反正lecture講澳洲developed country最common其中之一 可能成日赤腳同成日出汗up住呱

生癬開類固醇? 唔係應該開抗真菌藥咩 雖然類固醇都有一定作用